五月天VS FIR

正：五月天
負：FIR
FIR計三人時期

鍾意得五月天都係mk仔mk妹

Fir第一隻碟好聽好多

一定係fir啦

Fir concert 超哂班

fir邊有得輸

阿信果種鍊春袋唱功 邊有得輸

佢個頭都已經冇得輸啦

我們的愛

faye

FIR 無論唱同作都高質好多